有無文宣巴絲可以幫手出關於港府同伊朗勾當既文宣?

相關新聞如下：

Facebook 相關 Post：

港府幫助伊朗製造大殺傷力武器
小弟英文唔好，只係諗到以下內容：
HKSAR Government is encouraging development of weapons of mass destruction in Iran through technology company based at Hong Kong.

Dear US Senators, please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to sanction the parties and officials involved in this shady deal.

Say NO to state-terriorism!

小弟拋磚引玉，希望有文宣巴絲可以幫手!

Ok
我地會king下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳